[極樂快餐] 檸茶咖啡

快餐店幾乎係香港普通百姓會去嘅餐廳。
但係曾幾何時開始，服務行業嘅素質就一直下降。當然講就咁講，實情從開始就係咁差。
只不過係基於香港人嘅本性多一事不如少一事唔好咁麻煩”而一直無視呢啲惡劣嘅情況。

而今日我就係某快餐店度，品嚐咗一杯《檸茶咖啡》

驟眼望落去，我見到一杯金光閃爍嘅凍檸茶擺咗喺我面前。誰知一飲，一陣絕非檸檬茶應有嘅味道衝擊著我身體上所有嘅美食細胞。
原來黏附喺杯身內嘅咖啡早已將我喜愛嘅檸茶侵蝕，心情頓時低落。

如今我係公廁度，一邊打呢個post一邊排出身體嘅毒素。
而我亦冇去返嗰間餐廳投訴。因為我知道就算我去投訴都唔會得到我想要嘅答覆，佢依然會照舊行事。
而且本著香港人嘅本性，我都係多一事不如少一事。